有冇諗過其實香港有好多命案仲未揭發

姐係有好多屍體唔知收埋係邊
我成日都覺得係有完美犯罪